放低一個人真係好撚難

夜深
諗起你望住我喊
流淚既一雙眼
個心仲係好痛

我卻為何偏偏喜歡你

時間會沖淡一切

原諒我這種無賴